有冇一間大公司真係有團隊合作？

我見大部分都係唔同部門鬥推個波出去唔想做野